\documentclass[11pt]{diazessay} % Font size (can be 10pt, 11pt or 12pt)
% Ecuaciones
\usepackage{amsmath}
% Graficos
\usepackage{tikz}
% Bordes
\usepackage{tcolorbox}
% Bibliografía
\usepackage[
  sorting=none,
  backend=biber,
  style=numeric-comp,
]{biblatex}
\addbibresource{bibliografia.bib}

% Referencias cliqueables
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=false}

% Glosario
\usepackage[acronym]{glossaries}
\makeglossaries

% csquotes
\usepackage{csquotes}
%---- Title Section -----
\title{
  \textbf{\input{info/titulo.tex}} \\
  {\Large\itshape\input{info/subtitulo}}
}
 % Title and subtitle

\author{
  \textbf{\input{info/nombre_autor.tex}} \\
  \textit{\input{info/institucion.tex}}\\
  \small\tt\input{info/correo.tex}
} % Author and institution

\date{\today} % Date, use \date{} for no date

%--------------------------------

\begin{document}

\maketitle % Print the title section

\renewcommand{\abstractname}{Resumen} % Cambiamos el titulo, en vez de
% decir 'Abstract' va a pasar a decir 'Resumen'

\begin{abstract}
  \input{cuerpo/resumen.tex}
\end{abstract}

\hspace*{3.6mm}\textit{Palabras clave:}

\vspace{30pt} % Vertical whitespace between the abstract and first section

%--- Cuerpo ---
\input{cuerpo/introduccion.tex}
%--- Fin Cuerpo ---
\printbibliography
%----------------

%--- Glosario ---
% \clearpage
\clearpage
\input{glosario.tex}
\printglossary[type=\acronymtype] % Si no esta este no imprime los acrónimos
\printglossary % Si no esta este con el anterior no imprime los términos del glosario
%----------------
\end{document}
